# Serveur pour le projet LINFO1212 groupe M

Projet disponible [ici](https://linfo1212m.netlify.app/)

## Cloner le repo

## Installer les packages
```
npm install
```
### Voir les options disponibles
```
node server --help
```

### Lancer la version developpement


### Lancer la version prodcution
```
node server 
```
